屯門公路近深井有人踩單車

有無巴打見到

有 成日都見到佢

我成日都見d人渣電單車好柒

樓主你走先 我幫你頂住班26撚